認真，2019年大家有乜野願望?

港共仆街，奶共仆街，所有蝗都仆街。

燒山朝朝同港共同支那問好！！！！

唔洗do

屌燒山老母，屌港共老母

心想事成

想搵返份返5 day既office工
al at least 14日
放法定假期

奶共有報應

咁撚基本就咪講出黎啦屌

銀行

大撚把工返五日啦，我都返緊五日啦

屌你老母輪班真係俾狗做
個個去倒數我仲on99要返工

咪撚做啦呢d垃圾工，無五日工狗乜不屌啦

Ww3

以前係粒左膠既我
E+覺得以前既自己。。。

30歲廢到頹到要去做實q
仲會有邊間銀行請

講緊願望呀巴打

一早搵到唔洗搞到咁啦
搵個4個月in左幾十份都唔請

i knew that feel, 畀心機啦巴打

離開香港呢個鬼地方

呢句真

樓主改名五毛未來撚阿廢#27451
有乜辦法叫d蝗唔好去東涌，叫佢地死番去上水啦屌，上水先係蝗地盤呀。
第 1 頁
#1
廢撚得過你
1 個月前
咪撚黎東涌呀屌你老母。

淨想身體健康

你話呢

大家咁話

祝自己賭運亨通 恭喜恭喜

2019 年 惡人死全家

奶共都係

冇人想中次六合彩頭獎

亦冇人話要每日多2個願望....

樓價跌到仆倒,必要時陷港產

去俄羅斯搵女

點解嘅?

身體健康
開心快樂
順順利利

裁員失業

中國滅亡

好呀好呀好呀

早睡早起

發達

支那狗落香港唔見哂啲喼
新移民適應唔到香港 回歸祖國
支那玩厭香港
高官大發慈悲 幫下香港人
全部真香港人健康快樂

搵到剩到身體好
我深愛的人愛我

繼續keep住有進步
忘記唔開心嘅事
Happy New Year

想男朋友錫我多啲

希望學業同工作都順順利利

好

#5